你搵到自己既life calling未？

讀書果陣好天真咁以為 有年資就夠
但後邊發現 社會競爭太劇烈
做一份自己唔鍾意既工
力不從心之餘，又要擔心10年後，20年後會冇得升 被社會淘汰

因為覺得要全心全力做一件事，搵到life calling， 先有機會成功

有冇巴打分享下諗法？